一日一信強烈建議民建聯抵制聖誕

愛國愛黨的政黨

得罪商家佬

誓死跟隨黨的指示走

民建聯漢奸走狗賣國賊

…

竟然走去過聖誕都唔慶毛誕